［終於撤回］政府浪子回頭

6月9肯撤回咪冇事囉

但而家講已經太遲！
拉咁多市民、打傷打殘咁多市民、害死咁多人命

記住係缺一不可呀！

毛澤東：「人民解放軍的全體指揮員、戰鬥員，絕對不可以稍微鬆懈自己的戰鬥意志，任何鬆懈戰鬥意志的思想和輕敵的思想，都是錯誤的。」

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
now too late
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

所以8/9更加要出嚟